---
layout: "comment"
hidden: true
title: "5793"
date: "2008-03-20T15:27:10"
uploadBy:
- "jw"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Harald, Du bist ja schneller als der Schall. Das Bild habe ich doch gerade erst eingestellt !! :-)

Beide Achsen werden zum Mittelteil mittels Drehkänze verbunden. Der vordere Drehkranz wird in seiner Position festgehalten. Dieses ermöglicht nicht nur eine saubere Verbinding sondern ermöglicht auch eine Durchführung der Antriebswellen
Gruß Jürgen